穿黑衣小巴乘客遭舉報帶署 梁振英感謝舉報者聲稱有賞

前行政長官、全國政協副主席梁振英早前成立基金，懸紅獎賞舉報侮辱國旗國徽人士。他早上在社交網站貼文，上載一則報道，指懷疑有小巴司機舉報，令車上11名身穿黑衣的乘客，昨日在觀塘被警方截查並帶返警署。

梁振英在貼文中感謝舉報的人士，又提到無論「事前事後，一律有賞」。

他早前接中新社訪問時亦提到，基金將開展第二波行動，希望徵集今次反修例運動背後資金及物資流向等信息。

好呀,落地獄收啦

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

被篤者點解唔可以係藍絲